剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(148)

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-147文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

LM

Lm感謝上個po咁多位既回應 終於感受到有一點愛

我記得我好似有回過你

嘩，原來日日都有人分手架

lm

姐係佢覺得已經俾左好多次機會你了

脾氣差真係頂唔緊
可唔可以講下你因咩事發脾氣

我第一個ex就係咁 係我受夠佢 改黎改去都改唔到

[/member]

我又衰既 就慣左

你個態度係差 但係佢知唔知你一陣要返工
其實雙向 佢都好似冇諗過你要食飯返工咁

我有d明你點解會燥左既

我覺得你係有唔啱
但係佢都冇諗過你 似係溝通有d問題姐

其實係咪次次佢都講到完全係你問題 佢係冇錯過

我唔明 點解唔可以一齊食野 佢聽日/後日都可以排

佢諗野有d似我ex既
次次都好似教精你咁 明明有d野係大家都唔著
但係就講到我錯晒咁 就下就下 覺得真係自己錯晒

應該係啦 但係理性咁諗 巴打同佢都要返工 一齊食完野返工係咪最好既選擇先
佢可能唔餓 覺得唔洗食野 但係有冇諗過巴打佢係餓既呢 依d我唔知啦
我都會唔開心 等左你成個鐘 想一齊食野返工 你話要拎野 唔食
早知我等你果一個鐘自己食野 再同你排仲好 但佢又唔早講

睇黎你係依段關係都係做開狗

你太就佢啦我之前都係咁
所以小小唔如意就好唔高興

你係咪有咩不滿 唔會清清楚楚講出黎 忍左佢果d?

同埋脾氣唔係話好臭姐 我覺得

講真 佢心入面有答案

佢覺得

好同意佢自我中心果part

屌 打奶泡都好撚難

我就係成功既例子

成日打到好撚厚

叫佢講白d啦

聽日再試
日日咁飲 會唔會肥死

eason新歌 好似係

天氣凍真係好訓得

咁又係 鮮奶點都好過淡奶既

依排放縱左 今個月 dinner再減食先

10k跑黎打卡姐

屌 好似個個星期都要比人深喉

佢啱啱出 去做一定要深喉

係我比人深呀

rich到

今日我播人來人往 個已婚同事走過黎拍我膊頭 嘆氣

咁夜

BF睇中左個braun 9系鬚刨
但係剃刀又好似乾淨d

我都未用過 有fd話好正好好用

成日講bf 我都呆左呆

個人唔舒服 潛左2日水 上一上水先

睇左醫生未

日日返工見到醫算唔算

病就潛下水先啦
btw我今日都病左

停左兩日工冇做功課
依家終於開返份題目出黎望下
唔係又做唔切

個肚由琴晚開始係咁拿住痛 無肚屙 但講唔係好食到野 作嘔同勁多胃氣 唔知想點咁

都真

啱啱分咗手 點樣快啲去move on

溫馨提示 99%朱古力都係好撚肥

個人好攰 不過訓醒個肚好似好d 可能無野要消化

芝麻醬好撚正 但係

可能係 訓醒好似好d
睇下食左野點先

mola 又番工

長腿短裙

岩岩散無耐
入黎圍爐

蒲個頭
大家幾好嗎

薯條熱氣呀

我女朋友
係個女強人
一開始個陣又嗲又痴身
又鍾意扭計

不過有一日突然變得好冷淡
超耐先回一個信息
或者hea覆

依家已經差不多一個月
0信息

咁的情況我當佢死左算😷

其實到依一刻
大家都無提分手
不過佢成個月玩失蹤
我都廢事再理佢
一諗起佢
我就心痛

佢做文職
放6點（不過佢4點前就做得曬d野）
星期六日放假

忙極有個限度啦

以前佢再忙
起身
等車
放飯
臨瞓
一定有信息到
（再講有時佢無覆我個陣佢wts明明on緊）

冷淡個陣好似拖捨咁
隔十幾個鐘先有一個hea覆

我第六感話我知
佢應該係識左第二個

因為佢係一個成長咁耐都好缺乏愛的女仔
有個星期六放假約佢出街唔出
然後星期日佢就話佢依排要閉關
之後就係開始左2個星期的冷淡

Btw我連登新手
我想問點解要不推文

其實我地熱戀期都唔鍾意傾電話
我地語音wts到凌晨

交就無鬧過
不過可能相處期間有d野令佢失望過/蝦碌過

慢慢扣扣下分佢覺得我配唔起佢依個女強人

（其實佢都唔係好叻，眼高手低，好多佢自身未來計劃都係plan到on99, 都係我幫佢慢慢分析）

上熱門唔好咩😆？

巴打你岩

我約左佢幾次（hea覆，唔覆)
我都問啦
你要閉關幾耐呀
我掛住你呀

佢又扯開話題
冷淡左2個星期
我已經想星期六約佢出黎講清楚
不過佢睇完之後
就0信息

唉
我都唔想好似個乞衣咁係到乞佢覆我

同埋我知佢啤性
佢唔想理一個人，你點煩佢
都係唔會搵到佢

其實我又唔怕單身ga
我只係覺得依段感情咁樣完
有小小可惜

我上個信息係11月16號
話約出黎
Btw都係無回

其實我後知後覺
覺得佢都幾無交帶
佢之前飲食業
辭左信之後
成個月都玩SL

唉算啦
我都有尊嚴同性格
如果要我再乞求
我寧願當佢死左算

其實我驚佢一句
其實我地無開始過
咁我仲更加無面

（當初我地一齊個時，大家都無表白過，係佢主動拖我手走，之後幾次去街都好似普通情侶咁攬攬錫錫，大家wts一樣bb前bb後咁）

可能牧羊座
都係唔鍾意一個人個陣
就點都唔會理佢